求助 搭錯車點算 入黎笑下我

琴晚通宵完 咁剛剛諗住搭車翻沙田（287x）

點知瞌下瞌下又掛住睇電話

黎遠見到有287x就心諗上得啦

原來有部268x爬咗頭

我又唔知頭唔知路上左車

仲要一上車就訓（平時落總站）

一訓醒去撚咗洪水橋

我當堂呆撚咗

有無巴打知道咩方法翻沙田最快（沙角邨個頭）

標準答案 的士

毒撚好窮

269D 返到沙田市中心
或者
269D 城隧轉 47X

唔想行就求其上一部大欖隧道既車去到再轉
有轉乘優惠

你句非gay我好驚

我宜家仲係總站度食野 好似唔見有小巴

唔識行最穩陣就係上返 268X/68X 大欖隧道轉 269D

是咪大攬隧道上落客站？

btw 唔該巴打 雖然唔想轉咁多車不過好似無辦法

開著你個google map
行出去洪水橋輕鐵站
搭元朗方向輕鐵，去到康樂路站落，轉269D
行到咪新城市落行返去，行唔到咪城隧轉47x

其實我唔知大馬路係邊 第一次自己出現係呢頭
我連呢度係屯門定元朗or其他都唔知

係
其實出返大馬路就有站
但係你唔識就廢事行

岩呀，68x/268x欖隧轉269d最快，63x屯公轉263都得

對唔住囖 我路痴黎

行出去輕鐵站 往屯門方向搭751去屯門西鐵站

跟住到站就行落去屯門公共巴士交匯處搭263.去沙田

咁你琴晚點返屋企

明明元朗有車做咩要去屯門

有咩分別 樓主又唔係趕時間又剩

其實我好眼訓 好驚落錯車

對一個唔熟嘅人黎講去屯門西鐵站好似比較清晰
，仲有一落巴士總站就係見到263個巴士站唔洗點搵

佢隔離就有車去大欖
一落車就有車直出沙田
咁咪仲清晰 樓主屯門元朗都分唔清仲要佢去個唔識既地方